[不用手飲珍珠奶茶挑戰]對佢黎講真係好輕鬆

:不是很輕鬆嗎？

無得頂

不回巴哈嗎？

點解我要返去？

是你家吧

並唔係

只係一隻game黎

有時巴哈啲心得文很有價值喔

咁關我咩事